成班都係羊群無d個人意志

我都無睇過哈里波特無睇過魔戒無睇過阿凡達無睇過TDK系列無睇過鐵達尼無睇過侏羅紀無睇過異形無睇過龍珠無睇過多啦A夢無睇過AV無睇過TV無睇過乜無睇過柒...

#眾人皆醉我獨醒 #睇電影既都係羊群 ＃計我話睇大戲有深度得多

岩聽
我呢啲清高既人就係與眾不同
雖然我住公屋低學歷低收入做SALES做保險等最無技術既大眾工種
加上我無錢無女無父幹成世人無成就無品味無人識我
但因為我唔睇AVG4 唔做xxx yyy zzz
所以我好撚獨特
同一般人唔同
那怕現實中的我其實就係最廢最大眾最無人在乎果班

係係係,有D人就係乜AV女優都唔睇,專睇GV,仲自我感覺良好

嬲到

死Gay佬Av都唔睇

jm9 ?